李連杰被指憔悴似老伯 經理人登近照闢謠

【星島日報報道】55歲的李連杰當年在大銀幕打出名堂，成為國際武打明星，怎料近日網上瘋傳其照片，拍得他臉容憔悴、滿頭白髮，加上5年前曾自爆患上甲狀腺機能亢進症（甲亢），需要長期服藥。

有關相片亦引起外國傳媒關注，結果李連杰的經理人Steven Chasman要在《華盛頓郵報》（The Washington Post）中作回應，表示只是相片拍得差，是觀感上的問題，並重申李連杰身體狀態極好，希望不要再有人無中生有。他又發出李連杰近照，直指李連杰對抗甲亢已近10年，不會危及生命。

畫左條眉咋wo
有闢到謠？

精神好啲嘅老伯 都係老伯

上半生chur得身體太盡下半生還返

留返d頭髮應該見得人嘅

好老

有返啲頭髮會好啲

日日扑智利十次八次,李小龍都變呀伯啦

Post咗近照就唔係阿伯喇咩

董伯伯

個經理人太天真

諗起王祖賢 靚女變如花